[有圖]啊醬界波袋 你地點睇

叫佢返華強北啦

佢撚有咁大咩

第一張相睇落又撚正
不過啊醬就不了

佢以前唔係大波開架咩 不過之前話瘦左個波都細埋

幫人簽名張圖未睇過?

佢著啲衫真係同而家大陸妹一鳩模一樣
雖則佢都真係大陸妹一個

睇真啲原來係呀蟑

佢18歲32D響哂朵架喎
你個陣讀緊小學?
睇下佢玩籃球機條片再講野啦𡃁仔

係咪露lin餅

係咪上完我是歌手班00後先有留意人 淨係知佢會鳩嗌 唔知佢以前咁好j

係時候整多眼鏡喇

白石媽媽都冇咁大個lin餅啦

gem

yoga舊菜

圖呢

佢不嬲都有波路架啦 佢個人係幾正既

grad din個張

之前有張睡衣飛釘
J左幾百次

仲未有人貼籃球機

上面有巴打識野 簽名同籃球機

仲有噴車

係漿唔係醬

咪鳩係

終於有套順眼少少嘅衫
雖然蝗味依舊濃

眼鏡好蝗

lm

佢啲配搭

咪on9啦

之前減肥減到連對波都無埋
而家咁樣好好多 好J番

差咁樣既

自從係鏡頭背後見過佢真人個d臭串西面真係好唔鍾意佢......

還番以前個gem比我
點解gem變成咁

屌你老母 呢個係叫阿漿
啊醬係前田敦子呀

more

以前呀醬好撚正，依家不了

ching 可唔可以分享下？

又拎旅行證嚟香港？

呀gem仲幾正啵

求圖

貼返d未做國際天后時既佢

幾正

係荃灣見過真人
個樣殘到仆街
啲皮膚好似40歲咁

原來唔止我一個以為係前田敦子

漿呀下話
以為係前田敦子

正想講

往事只能回味
以前好鍾意佢

以為係何㕍c

呀漿以前真係世界級
籃球機個段j到包皮都甩

以前佢岩岩出道個陣真係正
而家真係

呢段?

呢件野叫呀漿(or呀蟑都ok),
點都唔係呀醬囉

G

我屌呀

唔撚係呀嘛

好大好想ja

我都想買返件

圖定老母

宇宙偶像同款

還我前田敦子

屌你老母人地條裙啱啱遮膝頭
阿醬着到落腳眼
條女除咗對燈之外個身型比例柒到

支那臭雞

淘寶衫有咩問題

agger
睇我個名就知

Wfc?

狗也不屌

唔係幫呀漿
但你啊覺Taobao張圖好怪咩
隻小腿好明顯發育不良or p圖

好想屌阿漿

屌

屌 差啲以後淘寶model
好醜

agger 還我濱田雅功

圖呢屌

屌你 前田敦子先係阿醫呀
迫人負皮既?

佢條頸帶個圓圈係咪俾人瞄準

睇標題未知講個阿漿 以為係醬爆
一入黎見到第一張圖真係以為係邊條強國女

lauming

真人估計得155左右
同埋對波唔大
佢細妹對波就大啦

無圖嘅話準備定伯母比我

圖呢屌你老母爛臭閪

你個名

以為前田敦子

以為敦子